術數界花生

事緣：有位台灣術數師傅，幫人擇日用咗個聲稱4月1號至13號最好嘅八字， 本來收費三萬，（台灣三萬元都差唔多一個文員一個月薪酬） 而家轉贈俾有緣人。 跟住香港 李師傅又擦下鞋就話好，話係個好八字，旺父親及丈夫事業。

我地見到個八字都好有問題，起埋個紫微斗數盤都發現好有問題，用呢個八字真係好凶險，BB女實出事。八字同紫微都貼左出黎，講解晒點解唔好，理據何在。

畀人踢爆其實嗰日根本就唔好，其實無所謂， 但係呢個李師父死口唔認 ，又話術數派別不同斷事又唔同。然之後問佢算命八字準定紫微準 ，佢就帶人遊花園，答極
都唔到題。

大家可以追返個內容， 其實好精彩，就算判斷唔到個八字靚定唔靚， 起碼都知道 有啲師傅 講嘢可以前後矛盾， 但又唔肯認低威， 滿口語言偽術 ，佢仲要喺開緊八字班， 教緊人算命， 佢都出左黎各大算命討論區有一段日子。我貼呢d出黎係想警惕大家，如果大家日後去搵人算命，幫襯著呢類人， 就真係要自己小心啦 。太多圖 cap唔到咁多， 大家上條link自己睇。

貼返條link等大家食下花生

可以加入群組一齊討論下。

一個人要有幾撚戇鳩，先會俾舊錢聽人鳩吹仲要信到十足

吹得準又唔介意呀

最緊要有point

條命重點係，地支辰酉合金，
夠唔夠力受番財官
唔夠力就用番印比幫身
受到財官係正格命黎講唔算差，（但運行到金地就破敗）

但如果以收錢擇命黎講，就唔合格
最少要擇到一世有運行

唔洗一世有運，最少都平平安安啦。

你以佢弱命論，咪剋洩攻身
但擇命果個覺得條命受得起
我自己就50/50

之前聽講過開刀生條命唔準 因為條命唔係你既
利申 不學無術

窮通寶鑑

三月庚金，戊土司令，無生金之理，有埋金之憂，故先甲後丁，不用庚劈甲，三月之庚，土旺金頑，頑金宜丁，旺土須甲，乏甲不能立業，乏丁焉能成名，二者少一，富貴不真，庚金無火，非夭則貧，身弱財多，富貴不久。得丁甲丙透，不見比肩，科甲之命，但要好運相催，甲透丁藏，采芹拾芥，甲藏丁透，異路功名，丁甲俱藏，不受庚制，富中取富，刀筆起家，有甲無丁，平常之輩，有丁無甲，迂儒腐儒，丁甲兩無，下賤之流。 或一甲，無丁，有丙，由行伍而得官職，須不見壬，癸，為妙。或支成土局，無木，貧賤僧道，見乙，奸詐小人。或支成火局，癸水透，富貴，有丙丁出干，見壬制之，方吉，無制，殘疾之人。用甲者，水妻木子，用丁者，木妻火子

利申:鳩up 今晚有時間再睇

開刀生條命唔準，只是果d葡萄人地好命的說法，人地城中富豪生個仔，生個孫，大部份都想辦法擇最好的時辰，希望佢以後都順順利利，你可以睇返群組內起左既BB仔命盤，點解嗰d咁命苦。擇時辰出世都唔係要求大富大貴呀，就係好多亂Q咁黎既人呀麻。

頭三十年大運行

丁丙乙
未午巳

大家可以理解，人生第二個運，行丙午運。
正正符合窮通寳鑑説，有丙丁出干，無水制火，殘疾廢人。

紫微斗數盤亦有相同情況出現！
可參考討論區內的回答。

既然50/50斷估你都唔用攞黎搏啦呱。

仲謀兄

hello

想入群組可以add我 fb,我再加入去。

個日佢發個盤岀來
我左望右望都望唔到靚係邊度
Support

多謝支持，都係講學理

話人瞎子摸象，還是不知自己錯

本命盤

占盤，取日干為用

森麻你用返個八字或斗數盤黎睇啦

依類case, 我同goran佢地通常都係入定用感應睇

各家說法不同，此乃言之尚早
何不信善奉行，成就美滿一生

論技術而言，斗盤果盤我係偏向養尊處優，八字盤相信係取正格，以月令為提岡
未必一定啱

感覺是如丙辰月如丁年/時 要見壬年/時才有救的意思